做兩點, 即可為水砲車大裝修.

做兩點, 即可為水砲車大裝修.

每次出水炮車都好多防暴圍住根本好難埋身

唔好on9先
架車本身大把方法破

問題係每次出動一定有人守住 你唔會埋到身

好似坦克咁

做兩點, 即可為水砲車變垃圾車.

Be water ,部車又笨重又慢又回水慢成日要入水。一岀車手足即散水已收皮，仲有架車要行大街大巷，手足走哂去啲橫街窄巷部車即變陳列品

popo可以放自己人喺橫街窄巷